有無手足喺泰國同我一樣遇大雨

曼谷好大雨，番唔到酒店